大家一齊入黎許願特區政府可以安然渡過十月一日

但願特區政府可以安然渡過十月一日，好似平日咁，咩事都無發生，無穿無爛，繼續統治香港人

希望十月一日，全香港咩事都無發生

連燈力量

一齊許願

叫燒山講

Until the day where the Hong Kong people work no more, may the Hong Kong SAR Government rule over Hong Kong people !

Long live Hong Kong SAR Government !

Hong Kong SAR Government, long to reign over us !

一個由612開始出來既手足分享（幫朋友轉貼）

燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈

十月一日，咩事都無發生！

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

做咩咁睇唔開自爆行動細節

唔爆無人知

依家連黑警都知，唔洗燒 lu

黑警都知我哋遊行 係咪唔洗出？
依家唔講 聽日大家咩都無準備 燒啲咩？

good luck, then

準備魔法了

點呀？大家究竟想唔想特區政府長治久安？

支共政府實安然渡過十一 真香港人輸撚硬

特區政府，長治久安

種族滅絶一代香港年青人